其實最好笑呢, 係中央叫條柒婆洗班靚仔腦

你條柒婆就搞到啲靚仔都反埋政府反埋中共
呢D政績真係無人可比

我覺得佢都做得唔長的了

00後抵讚
成日覺得00後係大陸150產物
已改觀

佢打算溝淡我地
點知溝到咁

溝到就黎變cocktail

仲大鑊過未溝

佢今日仲嚟